失傳已久既揸波龍爪手...

想俾佢揸

男人揸男人 咁樣好咩

非

無錯 係佢揸人 唔會有人揸佢

我同佢互揸

我揸返佢

同定仔互揸巨龍?

俾仔揸應該好痛

樓豬冇品味

個手勢點睇都似捽老泥啦⋯⋯
同定仔互捽袋底泥
嘔呀

米色拉

Gay

可

我可以同佢互揸

很正

你色先喎

我可以色

樓豬同定仔揸波示意圖

有做愛嗎

鄭秀文幾時又出返呢個look?

無

咁我食了